有無資深投資者講講近排掃左咩盤

近日本港樓市熾熱
熾哥都以清爽造型示人
想睇睇各位連登投資巴絲打呢排大手買入左咩貨
比各位巴打同注總留意下
新盤：

二手盤：

Yoho 393, 8M

柏傲莊

393

Yoho393 大手掃入 下個月升10 球

393， 等下個月

Tsla$380

傳「樓神」趙國雄1.07億售The Albany 3年帳面升值一成 (19:10)

文章日期：2020年12月24日

市場再有地產界名人沽售豪宅物業。市場盛傳，長實(1113)執行董事、有「樓神」之稱的趙國雄，其名下中半山The Albany中層C室，實用1948方呎，連兩個車位以約1.07億元售出，實呎約54928元，售價及呎價料為屋苑標準戶新高。翻查資料，趙國雄是於2017年初以首置名義購入，當年共作價9680萬元，若落實以1.07億元售出，持貨3年多，帳面將獲利約1020萬元或約一成。本報致電趙國雄本人查詢，惟暫未獲回覆。

樓神有眼光，呢筆錢換12間yoho 393, 下個月即升5成

升唔到可以追返樓主攞差價

趙生無理由係廢淡啫
減埋稅同佣金賺得果四五百萬 邊係錢黎
玩下d二三線囡都無咗囉
肯肯定定收到風
有疫苗後開關
D土豪湧落嚟買
睇好細價樓會爆升
套現夠入十套393

仲有樓按支出及其他洗費

趙大哥如果大掃yoho393
駛唔駛樓按呀巴打

識貨巴打

巴打咩位買入

幾間

巴打果然係資深投資者

勵志呀，樓神2015年幾廿歲人先儲夠錢首次置業咋

2017

趙生沽貨 一定係為咗買佢自己推銷嘅長實樓。

一早應該啦。 佢推銷嘅長實樓， 每年幫佢 賺咁多錢。自己又唔支持， 反而買其他發展商啲樓 。 點對得住佢老闆李生 及長實股東

買左邊間